老實講 我地利係咪得罪英超

我知
我地勁
要用到黑技術黑走我地
但洗唔洗場場黑
又腳毛越位
英足總
我屌你老母
唔配有我地利物浦

系

高普賽後訪問：「個十二碼？係嘅，佢就係咁發生囉。我覺得個判罰正確。（記者：但軒達臣話有d白禮頓球員都贊成唔應該十二碼喎）拿，你又想擺我上枱製造新聞喇，你永遠都想架啦？如果我話唔應該十二碼，你一定就會大肆報道。而我話應該十二碼，你就咁唔happy。你想聽咩答案？不如你自己答自己好過啦！」
.
「（記者：占士米拿係咪大腿筋受傷？）係呀，恭喜晒。大腿筋受傷，真係『驚喜』。你幫我問下(錫菲聯領隊)Chris Wilder我地可以點樣防止傷患啦。我地領隊之間一星期前傾過計，大部份都想要5個換人名額。但之後就無疾而終。Wilder同某d人係咁話我係自私。我諗呢d說話顯示佢先係自私果個。」
.
「我唔知我仲要講幾多次－你揀呢場波中午12點半踢（記者來自電視台BT Sport），唔係你個人，但的確係你地呀！我唔係鬧爆緊電視台，我講事實啫！咁樣既賽程對球員真係好危險。我只會喺我地被編排喺星期三同星期六中午踢嘅時候鬧爆電視台。得7個領隊面對呢個情況，佢地全部都同意。今季個問題更加大，而呢樣野實在唔OK。我地已經被咁樣編排3次，比其他任何球隊更多！」

第3次早場呀！ 咁樣針我地利

慢慢黎，唔使急，場好戲仲有排做

痢狗明明對上兩輪都星期日尾場，最對上兩輪都係踢星期日。

所以呢？
我地今星期先踢完歐聯 仲要尾果輪
而後又英超早場

高普嬲到

所以呢
好多隊踢歐洲賽的都係咁啦
仲有
點解要足總就歐足唔係調返轉？
邊度搵錢多啲？
好明顯英超一定覺得自己大過歐聯歐霸

降班落去踢英冠咯

唔比換5個但要踢早場
仲唔係針隊咁係咩原因？

咁點解護線隊就要踢夜晚
Big 6 就要踢早場？

出青年軍都唔會降班啦

淨係佢唔可以唔比換5個？

點解唔跟利迷學下平常心？

支持換5個有咩問題？
歐聯同其他聯賽都可以換5個

弱隊板凳唔夠深咪對弱隊唔公平囉
更何況唔係得利一隊換得3個人
講到好似得利一隊換3個咁

平咩常心
依加唔公平呀

咁其他聯賽弱隊呢？？唔同佢地會反對換5個？

換5個點都好個換3個啦
弱隊換3個同5個分別唔中
反正佢地都係冇錢買人

分別唔大

你點知唔係
英超夠平均分錢啦
唔見西甲去學？

呢個又真係無計 每隊都以自己利益行先
但英超啲比賽真係密到癡線
仲要整個濕鳩歐國聯

就算比你踢星期日 你咪又屌星期二晚有歐聯 跟住又屌唔夠休息時間所有踢歐戰都係咁架啦

換5個對強隊那弱隊都好
應該換5個

是但拎曼城後備 同 維拉 後備比一比

上一場星期三踢
聯賽星期六頭場
下一場歐聯星期三踢

正常應該係星期六晚尾場聯賽

錫菲聯反對換5個人
但你睇下錫菲聯今年個排名

認同
隔一場黑 ok 了

年年19隊+足總針對我地利記

利後備祖達
白後備？係韋大帝
點睇祖達都勁一皮啦

算係咁啦，上年爆得咁勁都格硬開lea俾你拎個人血饅頭英超

踢中場有咩問題？

想表達咩
佢無換得多兩個人所以咁？

咩叫人血饅頭
明明我地超哂班
你地垃圾就垃圾

你睇下曼城個深度 比你換五個利點贏

咁一係唔比換人囉
最公平

即係換幾多個同所謂的強隊弱隊板凳深度冇關係
自己打得差就差囉

今季因為疫情我就唔知
但係有樣嘢你就可能唔知
因為英國傳統星期六下午3點嘅正場
係全國都冇直播
要睇就去球場睇
所以為電視轉播
有啲波會調早
例如12:30開波
咁先有錢搵
或者調去星期日
你在香港乜波都有得睇當然唔知
梗一隊要踢早
隊隊都有可能
咁無理由因為你要打歐洲賽而就你㗎
歐聯又唔會畀錢英超

點個知呢個原因
呢個都唔係秘密啦
你知道呢個原因咁係唔係好勁？

所以點解得利要踢早場？
仲要係今年第三次wor
因為有利即係收視好？

其他隊又唔洗踢多個一次早場？

即係換多兩個冇關係
自己打得差就差囉
一樣應用到

呢個原因點會唔知

所以一隊排榜首一隊排榜尾
但唔代表制度冇問題

講撚到第一年英超係咁咁

留意返：「得7個領隊面對呢個情況，佢地全部都同意。今季個問題更加大，而呢樣野實在唔OK。我地已經被咁樣編排3次，比其他任何球隊更多！」

所以踢歐洲賽球隊有義務踢早場？

有咩直接關係
維拉上年緊緊好護級 今年大炒利啦

點解會咁自我中心
錫覺得換3個對於佢地相當弱嘅隊先係有好處嘅唔得?
一定要有成績先出得聲?

同佢地講邏輯即係有理說不清
佢地雙重標準

你第一年睇波？
維拉大炒利
咁所以維拉排明會高過利？
聯賽只係踢一場？

球隊唔會進步/退步？

你第一年睇波？
錫排最後
咁所以錫最後一定係榜尾
聯賽只係踢十場？

答埋我榜首同榜尾 同個制度有咩直接關係?

冇話唔得
但如果換3個係下游球隊的立場
即係佢地覺得換3個比換5個係利多於弊
但而家排名題示換3個定換5個都唔係核心問題，
個問題係錫菲聯踢得差
唔可以賴換人名額

你猁星期二晚歐聯

所以係咪錫排最後一定係無得換多兩個人事?

就係因為聯賽踢38場
所以換5個可以減少球員受傷機會

弱隊d人都係傷啦

受傷 輪換 都係賽季一部分
唔係20隊入面得一隊得3個換人名額

隊隊傷晒d人
成個英超都唔好睇啦
你想睇球星強強對碰定隊隊變晒u21咁踢

所以換5個即整體有著數
大部分領隊都支持
只有一少部分領隊反對

即係都係唔夠票囉

仲要踢完國際賽要檢測

有確診就冇得踢

嚟緊兩週嘅早場
係般尼對愛華頓
狼隊對維拉
說好的Big6呢
好心唔好淨係睇到自己啦

無弱隊賴換人名額累失分喎, 係高普係度賴咋喎
人地咁多領隊開個會討論換人名額, 錫個wilder表明立場唔想換5個, 你就話佢賴?
無限ff完之後又笑埋人地排榜尾
我夠可以話如果換5個, 錫分分鐘得失球仲差添

即係主流意見支持換5個

但反對的人又唔見得踢得好

愛華頓同狼隊唔洗踢歐洲賽？我唔知

係囉

睇10場波
利有3場打早場
真係唔可以單一事件咁睇

假設性問題

主流意見但14票都無喎
即係大部分係幾多隊

真係岩
十埸波 頭一輪要就番上年賽程影響既
有幾隊都差緊一埸波未踢
中間又踢左4埸歐霸歐聯

係你先假設換5人係一定比換3人好, 仲要通用落所有隊(包括強隊弱隊)
而家錫wilder就係用弱隊角度表明覺得換3人對佢地先有優勢
然後你又會話因為佢地排榜尾所以 換幾多人都唔關事
所以我咪又學你假設下, 如果換5人分分鐘佢失仲多波添

又睇下邊個反對先

BBC Sport understands the matter has been put to the 20 clubs twice - and on neither occasion did the proposal get the minimum requirement of 14 clubs to support it. On the last occasion, 11 clubs were in favour.

11隊
本身支持換3個的領隊而家
都會支持換5個

所以？

早場有咩問題
夜晚踢就唔撚傷？

好似係你假設wor
我係講緊踢早場問題

有關係

就咁唔係大部分啦
11隊 過半多少少咋

咁你 #21係咩嚟

做乜鳩???
我個留言 又唔係佢留言
覆人唔睇邊個??

嗱唔好鳩Up當秘笈
邊3場先

條友係咁 一陣佢又spin 睇住嚟
上個月領教過

咪係, 我明明覆緊佢自己話 "換5人會比換3人好" 果d言論,
佢就用你覆佢果d留言黎搏我

所以咪要睇哂全部唔係單一事囉

上季用盡30年來所有運氣，今季打回原型啫

回應#18

講緊踢早場 留要#12

賽程一早排好 隊隊都會早場
得某海鮮波球會特別不滿 啲球員相繼受傷斷腳應該都係該隊球迷詛咒他人嘅因果

師兄
英超賽程會有改動
以往聖誕賽程係前兩星期先會confirm

一齊換5個都公平㗎，講到實行咗得利可以換5個咁
你呢段嘢，傾向對弱隊有利就叫公平？公平同平衡都未識分

對強隊有利就叫平衡？
你比一萬出黎同誠哥比一萬出黎都已經唔同啦

針利就認啦

隊隊都會早場

似得你條垃圾英冠仔咩
賣得出未呀傻閪

所以作出呼籲要改善

隊隊都會，暫時10場有3場利踢早場

因為下游球隊認為換5個會拉大強隊弱隊差距
但強隊認為換5個可以減少球員受傷機會

大家觀點唔同

冇利迷睇到呢句 推下先

學阿狗打歐霸咪任你換囉
最唔公平都係利狗
好人好者學咩人打歐聯

全世界都欠咗利物浦
比你換到5個 你地d人都係傷哂啦

咁到換到5個先嗲啦

弱撚智
班中下游冇份打歐聯咪反對換5個
比著今年係佢哋有份打你估仲會唔會反對？
咩換5個對中下游唔公平
唔知以為英超頭4個歐聯位係呃返嚟先有得踢

話中下游冇錢買人
所以換5個唔公平嗰班
應該擁抱埋社會主義呀嘛左仔

講到得利支持抉25倨

傷哂都排第1，唔洗靠4424

應該叫big6比D錢護級球隊咁就最公平

淨係猁狗唔比換五個？

唔比換5個但要踢早場

淨係猁狗踢早場？

啱呀 學你另外利迷巴打話齋 睇你企咩角度睇呢單嘢囉
你個睇法咪富者越富 貧者越貧囉

btw支持利迷寫信去英足總反映下
事實上又真係uefa同其他聯賽 甚至英冠都換到5個人

要財富公平分配咪搵第二個方案講
問題係而家賽程密到球員傷埋
已經唔係錢嘅問題啦

其實球會同球會之間向來都係有利益衝突嫁啦

中下游球會反對換五個
傳統豪門想搞歐超聯獨食曬筆轉播費
有傳統豪門高層出聲反對紐卡素takeover怕多隊波爭

所有問題都係錢作怪

換3個咪照上榜首 係我就靜啦

點解一定要賣
你班斷腳球星做乜唔賣

10場有3場

反利當睇唔到呢個情況

聯賽踢10場?

所以我咪話你嗰段嘢講緊係平衡上嘅問題，而唔係公唔公平囉，個邏輯係你自己講㗎喎，依家屈翻落我度，好野

其他都有，淨係痢係

賽程係咁，而且呢d早場總要揾隊踢

所以而家投訴

有冇多過一場

高普為人太正氣
秀才遇著兵，有理說不清

空難啦錫菲聯

痢狗果三場無對手踼空氣丫

咁有邊對要踢多過3場早場？
你係唔係on9

邊隊

獌轟都有喇，好似淨係猁先有

中下游正選都冇錢買啦曬鳩氣

咪話撚左利最多
屌你係真弱智唔係扮

過多幾週？猁狗最鍾意語言偽術

咁你迫埋一齊咪傷囉
邊個語言藝術呀
帶出個問題又話怨又盛

果場痢執到一分都偷笑

如來得猁狗d人先會傷，其他就唔會既

其他人有無歐聯尾場接英超早場
On9就死開啦

倒因為果

踢左10場
有3場打星期六早場

如果38場有3場踢早場我可以收聲
但踢10場有3場踢星期六早場
我可以唔出聲？

依家有人用槍指住你個頭，叫你一定要出聲？

既然中下游咁鍾意講公平
我認為應該抽籤決定邊隊踢早場
好似今週咁
8點半都一樣有機會睇西布朗對錫菲聯

咁你踢哂果38先出黎出聲啦
踢得果十場學人出聲？

咁不如唔你地唔好學人睇波啦

即時出聲： 反應過大
踢完38出聲: 怨婦

上屆 LiVARpoo 又唔講

每隊傷兵比以往多
呢個係客觀事實, 冇得反駁
賽會係有責任諗下咩原因, 點樣避免, 而唔係為左錢而無視 (如果佢地為球員著想的話)

我利原罪

即時出聲： 怨婦
踢完38出聲: 怨婦

岩呀應該照正常咁踢踢到6月然後即刻踢歐國盃

睇波係用對眼，唔係用把口

所以按你邏輯，邊隊球迷一發現有問題然後出聲就係怨婦

所以換5個可以避免，係對所有球隊都有好處

而安排歐洲賽球隊踢星期六早場都係可以避免球員受傷

你即係叫班講波佬收皮

弱隊又唔使踢歐聯歐霸啲咩聯賽杯足總杯又晨早出哂局，分分鐘國家隊都唔使打
一周一賽 輕輕鬆鬆
公平？

弱隊多定強隊多？
一齊換5個 一個身價1000萬 一個身價2000又係公平咩
係個制度令到弱隊同強隊之間拎個中間點最好
如果可以換11個 曼城隊波分分夠4隊人啦

唔鐘意咪唔好踢歐聯/歐霸囉
英超又無錢分 賽程已經遷就
更何況你點知強隊唔會神早出局咩

又嚟自我中心.....永遠覺得你嘅立場先係對所有球隊都有好處

現實就係:
弱隊衡量過覺得維持3人名額對佢哋先係有利呀
佢哋考慮嘅除咗受傷風險, 仲有諗埋自己班底
加上佢哋梗係諗點最大化自己利益啦

其實我明你想大家都少d機會受傷呢個出發點,
但難聽d講句, 弱隊而家係唔介意自損八百, 都要傷敵一千

接受現實啦, 現實就係唔同人會有唔同立場唔同考慮點咖

有11隊讚成換5個
何來自我中心？

英超點會冇錢分

踢星期六早場算遷就？

因為國內杯仔強隊會用副選

一隊最多30人
何來可以有4隊泳波？

自我中心唔係指件事有幾多人撐, 幾多人贊成....
而係你用自己立場去套用哂落其他人度, 然後無其他結果....

照你講, 11隊贊成換5個, 咁其餘呢?
咁有好處佢地又唔撐? 咪就係有各自考量點囉.....

咁所以唔可以拎出黎講？？弱隊唔會有人受傷？

主力人數夠4隊波呀

你數齊44個主力比我睇

如果可以換11個呀
你閱讀理解係咪有問題呀???
上兩年曼城隊後備都比人話夠爭前6啦
岩岩學睇波唔知?

又講如果
如果冇武肺，如果冇4424...

單純喺受傷角度, 你啱咖, 換5人實少受傷風險過3人咖,
但從球隊利益去諗, 弱隊對成績考慮秤先過個別球員受傷風險囉
佢地認為, 換3人就係有利過換5人
呢個係現實, 你無得唔接受

而家你咪又一直係如果可以換5個人乜乜乜

現實係換幾多個都唔會對弱隊有大問題
因為自己踢得差

所以可以推翻換5個會影響強隊弱隊之間成績的論點

唔算???
早過某d隊開咧 算唔算???

科學數據證明換5個好個換3個

關開咧咩事

換5個戰術變化可以好大啦
如果好似你咁講無人換都唔會有大問題
因為都係自己踢得差

拎出黎睇下???

賽程比你早打先 唔係遷就???
例如一隊波50周打52埸波 一波波49周打52埸波

屌你咩，球會唔洗比錢出黎買人㗎？d數字鳩up㗎？人哋要付出㗎大哥，一係就叫足總set一隊波只可用會1億內買人囉
制度上就要平衡，賽程編排就理閪得你死

曼城d錢咪油王比,真係數字黎
唔係ffp點會告唔入呀

老老77 如果宜家講公平 5個點都公平D
開始弱隊反對主要因為根本無人換
但勁少少有錢少少 姐是所謂勁隊尾段可以換半隊出黎爆
LI樣其實幾唔公平

但今年賽程 講緊要出國個班3日一賽
仲要有幾隊踢緊歐聯 肯定要出班正選出黎踢
但所謂個班弱隊到宜家都仲7日一賽緊 體力贏成班 反而換5人黎balance翻仲好D
不過是能但啦 都入12月 要改都無可能宜家改 宜家改就堅唔公平

換5個對弱隊都有好強著數

而家利傷到碌柒咁, 弱隊對利分分鐘輸得無咁甘
呢樣已經係對佢地有利, 賽果可以預計?
而家利已經摸和咗白禮
仲有, 你可以肯定頭十場排位已經可以代表到到整個球季成績?
要咁講, 不如而家尾3隊即刻降班

踢波唔只睇分數, 仲有得失球

At this point you are probably thinking: “Well, your theory sounds all well and good professor, but in practice the big clubs have more homogeneous squads than smaller ones?” I wouldn’t be so sure.

其實以公平嚟講, 大家一樣換幾多個都公平, 我都同意
但公平以外, 強隊弱隊會諗埋其他因素咖
弱隊咪就係知自己一週一賽, 咁點解佢地要撐換5人益班要兼顧歐賽嘅強隊?
你可以話佢地自私, 但諗自己利益有咩問題?

有錢嘅球隊多定冇錢嘅球隊多？

咁弱隊肯定無問題
公唔公平LI D應該搞方(足總)諗

球例可以換5個，你可以唔換人/換少過5個

球例換3個人，想換第4/5個人都唔可以換

講波路係講比賽，你又柒

又例如

弱隊其實都好需要換5個
但係唔係換得多人就一定勁左？

又用利做例子？

如果球員受傷
強強對決受傷球員都出唔到啦

影響又點只會係強隊弱隊之間的問題？
係成20隊都會有影響

一發現問題就應該立即出聲
唔係等到第11場先出聲

話埋比你知
係要睇對賽成績
所以球員受傷係強隊之間都會受影響

My starting point is this: if being able to use five substitutes favoured the big clubs, you would expect them to make more changes compared with smaller teams. However, since the season resumed that hasn’t been the case. After lockdown was relaxed in the Bundesliga, for instance, the top four teams used 4.03 substitutes per game, while the bottom four teams used 4.59 substitutes per game. In the Premier League, Manchester City and Chelsea used fewer substitutes on average than Bournemouth and Norwich.

最後邊隊降班大家都知

我都係講比賽

支持換5個論點一： 換5個可以減少球員受傷機會

反對換5個論點： 換5個對強隊都有著數，可以不停換好勁的球員出場屈機

事實係反對換5個球隊都suffer 球員受傷問題，所以成績唔係換人名額的最大原因

但支持換5個可以保障更多球隊

支持換5個自私d 定反對換5個自私d大家都見到

又有得睇明叔大戰個弱智仔

主題係講利, 你又係利, 咁我咪用利做例子等你易明d

係20隊都有影響呀, 但弱隊覺得影響對歐賽隊大d, 而對自己細d,
咁佢諗自身利益去做決定, 有咩問題?
佢地同樣有承擔多傷兵風險咖啵
就算最後錫飛聯傷到11人都唔夠時, 我都唔覺得佢地喺呢一刻撐換3人呢個決定有問題

換5個唔係得利一隊支持
而且換5個係大勢所趨
所以唔係只會對利有影響

#195 你講緊換5個人喎
精神分裂又發作？

所以而家領隊呼籲換5個
再投票決定

你識咁講就好，咁麻煩你代入埋弱隊角度去諗
影響有分大同細，當中涉及利益
我上面講過唔重複

講緊講波佬
睇清楚

#142

請你唔好用「大戰」，我同佢唔同水平

我講緊195，唔好spin

啱，但無論投票結果係點，弱隊都會有自己立場，請勿用一種立場去套用所有隊

所以換幾多個都唔係球隊成績最主要關係
完

如果換5個真係有咁大影響，一定唔會有人投讚成票

連下游都有球隊讚成換5個wor

我194回你188
你講195做咩

未投就知結果？

有人會想大家都減少受傷風險
有人會想少啲換人等自己從中獲利

照你咁講，個投票係一致贊成再算

你應該係去195回覆
唔係去其他留言回覆

唔需要

我重申，未投就唔可以否定其他人的睇法
如果投左都係唔夠14隊讚成
咁就繼續換3個囉，尊重投票結果

有需要
廢時人地話我spin

唔好spin啦
大家都有睇波
唔睇波又點知球員係點受傷
好多球員係拉傷
所以睇波係否以用口講的，你唔鐘意就走囉

可以

我咪就係無否定其他人睇法囉而叫你代入埋弱隊角度囉
係你一開始已經套咗你個立場諗法落所有隊—> “換5人對大家都有好處”

代入左啦
唔係又點會搵到篇文推翻你的睇法

我所指的大家，係弱隊會比強隊換更多的人，所以換5個唔係只有強隊需要

咪因為你唔係講緊比賽囉

點樣唔係講緊比賽？

換5個唔係比賽一部分？

你篇文完全用數字量化球員能力已經有問題，足球世界仲要講戰術配合，加上完全係站喺強隊角度去寫㗎喎
可以參考吓咁囉

弱隊觀點

有咩問題

我都明點解中下游唔想換五個
但個個主流聯賽+歐聯都換緊五個，係得英超咁反智

英超由上年用var都已經唔跟5大聯賽啦

遲早英超隊歐聯做哂十六郎，英足總就最開心

舊年無var痢狗會有冠？

利好似唔係var最大得益者
而且你搞清楚var係點用？

講到咁撚勁咁撚有料，踢早場驚閪咩

如果丫嘛，痢講都係如果渣嘛

盡力比賽係球員專業態度
同制度問題冇關係

所以排榜首就唔可以發表意見？

留意，係另一位會員講
如果可以換11個呀
你閱讀理解係咪有問題呀???
上兩年曼城隊後備都比人話夠爭前6啦
岩岩學睇波唔知?
1

睇清楚先回覆

痢駁到未丫好似定如果丫

總之全個英超就哂痢狗就岩咖喇
抵你隊狗閪波踼國際傷鳩哂d人

你知唔知事實同好似有咩分別

如果同好似

收皮啦
而家係邊個講如果先呀

獌狗係咪都弱智啲

弱智都好過揾野賴揾野怨喇，成個八婆咁

至撚衰唔撚係排榜首呢

學樓上某會員： 聯賽踢十場呀？未踢哂唔好出聲啦

琴日未打熱對車果陣係榜首

咁有11隊都怨緊wor

其他聯賽都換5個得英超3個根本係英超自己玩自己，隊隊都咁多人傷又冇得休息英超隊歐洲賽成績點會好
下年重有歐洲杯，英國成隊都係英超兵玩自己國家隊

高普一早都話要換五個 怨乜撚嘢？聽你講唔知仲以為佢開季前投反對換5個，而家輸得多就轉汰支持。

仲有哥狗都係話換5個

無錢既球會多

得勝利十一人咪支持唔換
錫菲聯支持三個唔係冇道理
十一個打十四個同打十六個你覺得下游會揀邊個

成日話弱隊需要
事實上弱隊就係反對既多

屌 覆錯人

所以咪更加證明弱隊無人可換囉
同埋佢純粹用1換1 但無分析強隊同弱隊換完既人實力差距

係自私
因為弱隊多過多隊所以咪過唔到囉

好似上次投票改革放權 強隊有利 最後都因為弱隊自私否決左

換人唔係1換1唔通1換2？

高普上幾年唔輪換踢殘曬班球員啦一早 依家搵籍口

如果可以換5個 邊個講先

所以用數據分析唔理現實囉

咁11隊都搵籍口？

邊到

你話用數據證明呀嗎，咪比數據你睇囉

你自己講科學證明
但人地最後都話At this point you are probably thinking: “Well, your theory sounds all well and good professor, but in practice the big clubs have more homogeneous squads than smaller ones?” I wouldn’t be so sure.
淨係睇自已岩睇過d??

呢到囉

後面仲有其他解釋
你唔講？

有用如果？

咁呢刻第幾？

原來要打如果先叫係
咁洗唔洗話比媽媽/老師知呀

2

其他人唔洗
你就一定要

個問題係今年因為武肺賽程密左好多，換人名額少咗唔係淨係會令球員攰，仲會加深球員受傷機會，淨係顧自己利益嚟犧牲球員健康，係非常無恥

換人名額一直以嚟都係3個
何來少咗

上一個球季下半季係換5個

今季轉左換3個

5-3=2
即係少左兩個換人名額

囉哥有冇補充

個問題係今年因為武肺賽程密左好多，換人名額去返以往三個唔係淨係會令球員攰，仲會加深球員受傷機會，球隊淨係顧自己利益嚟犧牲球員健康，係非常無恥

上季有停賽，今季無停賽

唔好spin 走

所以冇停賽就唔可以換5個

咩邏輯

點解叫轉左換3個？
最多都係叫做回復返正常3個換人名額

不論由3個變5個定係由5個變3個，都可以用轉呢個字

即係其他聯賽唔正常？得英超係正常？因為英超可以換3個，其他聯賽換5個

事實真係咁
換人名額加到5個只係因為武肺呢個唔正常既情況而產生出黎既野
唔正常產生出黎既野原來係叫正常？

所以呢個唔正常情況下換3個就正常？？唔係應該換5個先係正常咩

而家仲有無武肺
大家係咪回復正常

然後FIFA話係新一季足總自己決定繼唔繼續用最多5個換人名額
咁依家足總咪決定左比你睇

咁代表足總唔會錯？

非

錯左d咩？

換3個唔換5個

幾輪英超冇輸過都咁多意見
啲傷兵斷腳問題 不如檢討下班球迷啲口德同行為

點解咁就係錯？

又得罪你？

因為正常係換3個

而家係唔正常環境，所以換5個冇問題

然後FIFA話係新一季足總自己決定繼唔繼續用最多5個換人名額
咁依家足總咪決定左比你睇

你解釋到點解足總咁做係錯未

咁代表足總唔會做錯換人名額決定？

#287

#179

FIFA比足總自行決定
咩叫正確咩叫錯？
你乜論點都冇一尾話佢係錯

penchester united

#145

支持：

但近日愈來愈多領隊不滿意只能換3人，正推動第三次投票，尤其是利物浦領隊高普和曼城主帥哥迪奧拿。高普認為，英超行政總裁有責任帶頭推動投票，而不是將問題拋回球會。

最初支持換3人方案的韋斯咸，據報亦改變主意，支持增加換人名額。但阿士東維拉就反對，認為應該貫徹原有規定。

反對：

最終有11間英超球會反對來季容許更換5名球員，當中包括列斯聯、西布朗和富咸3支升班馬。英國《每日郵報》指，投反對票的球會大多為中小型班，他們認為改變換人規定只會讓財雄勢大的大球會受益，板凳深度不足的他們會進一步被邊緣化。

結論： 板凳深度不足的中小型班會進一步被邊緣化，但中小型班都面對唔少傷兵問題，換3個情況下反而得不償失，換5個就皆大歡喜

或者唔可以分對錯，只係非常時期要有非常手法
暫時證明英超賽會係換人名額有好大改善空間

咁你define咩叫正確

呢個情況就正正係你講既冇得分對錯
FIFA唔肯一刀切規定換人名額，點都會有人嘈，有人話好有人話唔好
FIFA將個波交比足總，足總將個波交比球隊，等你地廿隊自己處理左佢咁就打死無怨

On9
而家就係出聲反映現實同反對的球想所想的唔同
而且睇返支持換5個的原因係可以保障強弱隊
但換3個會偏向保護弱隊
所以會有第3輪投票

冇分對錯唔代表唔可以檢視

保護弱隊攞分，但弱隊球員仍面對很高嘅受傷風險，弱旅球會為左有機會打好少少成績，唔顧自己球員健康，點睇都係仆街老板行為

所以有球會轉立場，會投票讚成換5個人

你都幾好野
姐係唔封關好正常 ，因為正常情況唔會封關

正唔正常同應唔應該係兩樣野黎嫁喎

咁咪睇下最後投票結果點囉

所以球隊alert到有需要改善

英足總on9

所以唔係針對利記

又見多一個猁迷神邏輯
係咪個個猁以為識鳩用例子比較就好叻叻

再睇下韋達言論

你地邏輯工確？

正確？

個比喻跟本恰到好處
我知係好難駁

自己讚自己恰到好處猁迷

你咁講咪姐係足總有問題囉

咁你地怨d弱隊話唔比換5個做咩姐

支持你地寫信去屌鳩足總點解要針對猁

足總有問題邊個唔知
邊個怨緊弱隊？

怨足總點解係14票讚成咁零丁

何以見得換3個，唔比換5個係針對利？

換人名額係整體20隊都有影響

高普daddy開哂聲屌囉咪
仲有你個猁迷好手足呀

唔止高普
仲有哥狗wor
唔好又針對利啦ching

Ching
要針對利都高質少少啦

而家唔計講緊高普定哥狗
係講緊你喺度怨

講事實又唔計
又講事實又話我怨

你唔係解決問題，你係解決提出問題的人

你位手足上一句先針對高普daddy開哂聲屌囉咪
而家又話唔係要計高普定哥狗
自相矛盾wor ching

冇矛盾呀 就屌哂你 高普同哥狗
你隻怨婦都係要拉埋其他隊落水先安樂架姐

而家個問題係屌緊你呀 咪撚怨錫菲聯啦屌
怨到搬哂咁多篇文呀 stat出嚟 真係痴撚線

使唔使比猁迷入足總話事先叫唔針對你地
全部賽程比哂猁迷編 規則你地定 抽籤你地抽
咁就唔使嘈

英超有11隊支持換5個
有幾隊本身支持換3個都會轉立場支持換5個
即係個共識係換5個對大家都好
接受現實啦ching

你咁講我係唔會驚你架
為大局著想，唔想有咁多球員受傷, 做球迷都開心啦，可能你鐘意見到球員受傷，我唔知，我睇唔到

利迷上次屌到換球證，下次屌到換賽程

屌到射12碼

老老柒柒我都支持換5個
英超隊大多亦都比較有錢 佢地負擔得起換5個

但係我唔明你點解要係咁屌鳩錫菲聯
佢地今年咁嘅勢 撐換3個冇咩問題喎
你地係咁屌佢地做乜

但係我真係睇唔過眼猁迷又要怨賽程又盛
乜嘢唔啱猁迷抽水就話其他人 其他隊針你地
真係好撚煩 你地明唔明呀

你又驚乜鳩啊…
係咪痴線

自己無著數就左屌右屌
自己有著數就當無事發生過

明叔佢地應該會cap你圖反駁你架喇

調返轉講，你係咁屌利做咩？

點痴線

換5個得一隊著數？

你睇下個post topic先啦
我又唔信其他隊會咁屌唔公平呀
同埋你地班猁成日都搬龍門 屌
我真係唔憎利物浦班波呀

你驚乜?

事實唔到你唔信

你睇唔到關我咩事

驚你針對某隊波

我認為係12碼
但英超球證執法一致都係西
唔係得一隊受害
係大環境問題
唔好又話利得益所以冇出聲

有var都會判錯，曼聯又贏

拿，我唔係針對曼聯，個別事件唔評論啦

呢球都覺得係十二碼就真係要斬左對手先可以踢波啦

姐係兩個前球員話判錯咁就真係錯？

中下遊單線作戰
3個都未必敢換主力抖仲話換5個

點解唔係12碼？

球證一定會對球例好熟？

link? 想睇仲有邊隊怨婦

.... 搵猁迷做球證就最熟

D盃賽畀你食左？

修咸頓已經出左局

賽會比你換5個你可以唔換足5個
但如果賽會唔比換5個，你想換都換唔到啦

又針對

降落英乙啦垃圾隊

It is an offence if a player:
touches the ball with their hand/arm when:

the hand/arm has made their body unnaturally bigger

the hand/arm is above/beyond their shoulder level (unless the player deliberately plays the ball which then touches their hand/arm)

兩點都唔中

Er我諗至少會熟過你同d球員教練

It is a joke

12碼手球條例改過幾次
你引用緊幾時的球例？

留意，以上片段係2019/20

我引用既係20/21

19/20既係咁講
It is usually an offence if a player:
touches the ball with their hand/arm when:

the hand/arm has made their body unnaturally bigger

the hand/arm is above/beyond their shoulder level (unless the player deliberately plays the ball which then touches their hand/arm)

基本上一樣

Same to you

明針鳩你 咁點

Same as you
Shame to you

你終於肯認
唔好扮到咁清高啦ching

用明朝的上方寶劍斬清朝的官

關聖人咩事

英乙都唔係最低組別

唔通你識過球證咩

不嬲認架喎 講咗好耐啦 似你地唔認又陰d陰d咩
我又邊度扮清高

你話段片係19/20，我咪引用返19/20既例，咪話你知都唔會係手球犯規呀

你一時話引用19/20 一時又話20/21
所以你係用19/20？

你又知我唔係球證？
呢個世界只有一個球證？

冇留意你sor
唔好睇到自己〇重要

你又話我終於肯認
又話我扮清高

然後又話冇留意我 又話我睇到自己好重要

ching你又人格分裂啦? 使唔使睇下精神科

先扮清高後承認針對利

又關精人格分裂咩事
屌你唔識扮識

證據？

你邏輯有問題？
冇留意你即係我係以事論事，唔係針對某人/某球迷
唔似你咁會針對利，ok?

死獌狗尋晚var又得益

曼聯得益是常識吧

我上個post同呢個post都同你講過針對猁迷唔是利隊波喎
又無視
一早講過憎猁迷啦

我真係唔憎利物浦呀屌

咁叫扮清高

似係你邏輯有問題多喎
想問下針對猁迷有咩問題
猁迷又係有特權嘅?
你d所謂嘅以事論事就係得你9up
一駁你就spin

拿拿拿你又針對獌聯喇

第一個覆係引用20/21
之後你話段片係19/20咁咪引用19/20
究竟你有冇睇過d字

你係咩球證？幾多等？

Var下曼聯得益無所遁形

Ok
更正：針對利迷

同問

正常嘅熟，但無你份

何以見得

我識睇呀

所以你條問題問咩

憑你話曼城果球係12碼就知啦

哥狗： But (Alexander-Arnold) is a handball, that's not a natural position. Stop the action then and make a decision.

Fellow pundit Roy Keane said: "See that next week and it will be a penalty. It was a huge moment, but they still had to travel up the pitch and City have to defend better than that."

你夠唔夠哥狗、堅尼熟波？

講事實
唔係針對

首先，以事論事點會spin
你要針對利迷，咁即係唔講邏輯，咁你就唔好出聲啦

哥狗覺得呢球符合第一點，所以係12碼

哥狗、堅尼熟球例？

唔一定
但以波論波，係12碼

球證，特別係英超球證，唔會判錯？

符唔符合唔係聽人講，係睇片睇事實
如果你覺得果個位係中第一點咁冇野好講

咁點解你覺得唔中第一點？

你又知我冇睇片？睇完片你唔睇當年球例又點做判決

救命
再同你泥漿摔角都係哂時間
你想點就點

利迷萬歲萬歲萬萬歲
神聖不可侵犯嘅球迷

嗯嗯

我覺得唔好一枝竹打一船人
就算利迷有唔正常嘅人
都唔會有一個好似佢咁on9

屌
你唔好屈我要你講呢d說話
你收返啦

講波就講波
唔洗講邊隊球迷

係咪利迷特別多

慘在猁迷有大半船人都係唔正常架呢
尤其fb個堆 次次睇comment都見識到新宇宙

咁獌狗阿狗都好多fans
但係兩隊fans好似冇猁迷怨氣咁重同on9囉

怨完var怨換人
怨完換人又話快車賽程密
唔知下次又怨咩

我最主要就係想指一利物浦輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反利的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊利物浦，是利物浦輸波的關鍵！

而家咪怨緊你班反猁囉
點解要針對利物浦!!!!!

問佢點解要針對獌狗又話呢d事實嚟 挑 戇鳩

原來做一個判決係以波論波唔係睇球例

因為佢隻手冇令到佢身體範圍不自然地擴大

換人、var得一隊出聲？
選擇性失明？
講唔通

問你點解針對利迷都講唔出
屌那星
正廢西

你只係將哥狗睇法調轉講就當係解釋？

所以話左你為屌而屌囉
好地地理性討論點解唔可以換5個
比你呢條垃圾攬炒

你繼續拗

咪講咗囉 又扮睇唔到

你繼續唔信

一開始明明係講早場個問題 你off topic喎清成個post推得最落力係你
可以每段quote我兩次 搵次一次過quote哂得唔得呀

覺得off topic咪帶我番正題囉 你又係咁遊花園 攪炒契弟

下 你咁叫駁咗架喇

#2 第一段講12碼
第二段講換人
第三段講賽程

我講換人有off topic?

有人話我唔夠球證咁熟球例
所以我的說法冇代表性
到我引用哥狗同堅尼睇法，佢又話哥狗同堅尼唔夠球證熟球例

所以呢個情況下，口同鼻拗，有理說不清

所以唔存在你話一開始講賽程問題wor Ching

真，大家睇既野完全唔同冇我好討論
球證同球員教練正正就係咁
有學過球例同冇學過球例睇既野完全唔同

你點解唔引用pgmol點講？

Assume 球員教練冇學球證？
會唔會太無知

咁你引用

PGMOL said: ‘The VAR checked the penalty appeal for handball against Trent Alexander-Arnold and confirmed the on-field decision that it did not meet the considerations for a deliberate handball.’

Assume球員教練會好似球證咁深究球例？
會唔會諗多左

其實講到尾，你知唔知英超的var係唔跟fifa
上年的主裁判係唔會睇電視

所以上年出左聲要求改善
今年就有改善
你諗下如果冇球隊出聲
你估今年會唔會變得好左呢？

我緊係知，我上年都一直屌緊英超個var做法
想知var做法唔同同有冇犯規有咩關係？

你真係覺得今年var係好左？

形式上係好左
實際上都係一舊屎

咩叫形式上好左

我想強調其他利迷點癲都唔會好似佢咁
一邊扮理知，一邊發神經
雙重標準到出晒面但又唔認，扮無事

上年主球證唔會親自睇var
今年會自己睇var
但都係一樣亂判

睇下對住咩人

愛華頓得罪英超 猁狗賄賂英超

休息得最少嘅全部都係得罪利迷嘅球隊

2020年12月
利12月踢8場
愛華頓12月踢7場

邊一年

Liverpool - who have an eight-day break before their game against West Brom on December 27 - have a gap of 75 hours and 30 minutes between their two matches, while Manchester United have a gap of 79 hours and 30 minutes

曼聯有更多休息時間

計唔計

死on9
又可以點spin

條友嬲到 一回回4次

又針對獌
又雙重標準
又扮清高

咁就叫嬲

講事實
唔係針對

以事論事

針對就針對啦 懶清高

咁回咁多次做乜
一次過ok?

風

格

唔鐘意就走

cls

又想點

好嬲好嬲
然後照休息

人地講利記就針對，佢講曼聯就講事實

唔鍾意就走！
佢呢句勁過brian啦

佢自己承認係針對
但我唔係針對
我係講事實
有數據支持

事實咪你針對曼囉

又針對?

計唔計咩？你想計咩野？

愛華頓得罪英超 猁狗賄賂英超
回應呢句

咁關獌咩事

點會唔關
你傻架?

咁點解關
解釋下

#451 話利最多休息時間
#455 顯示曼聯比利有更多時間
推翻#451 睇法

佢邊隻字話利有多d時間休息

Average number of rest day

Ching
唔識英文可以讀小學
唔識睇graph 可以讀中學
你係唔係on9架

我睇就睇到係踢得最密個隊姐
咁你猁排第尾
鑀就排最頭
獌就排頭幾

咁其實你識唔識睇graph 你猁包尾喎
定猁包尾又唔計 要計你段字
獌包尾 猁尾2先

又開始搬龍門喇
仲捉你唔到

關聯賽排名咩事？
講緊12月賽程

Average number of rest days during Christmas wor
屌你Ching
你講其他野做咩先
而家只係講呢個graph 你都唔識睇啦

你個手足連graph 都唔識睇，仲好意思話我搬龍門

咩叫包尾？呢張圖唔可以用「傾先」同「包尾」形容
應該用「最多」同「最少」描述個graph
你話愛華頓最少休息日，利最多休息日

但我搵到另一個文章係講利唔係有最多日休息
曼聯比利有仲多休息時間

領先

乜q嘢聯賽排名呀又 唔識睇中文?

咁你猁咪排包尾 咁關獌咩事
獌頭幾喎

咁你係想否定張圖話獌又抖得多過猁
然後你又話我唔識睇graph
咁我應該睇你篇文定睇張圖
你自己分裂唔好搞到其他人都分裂啦

屌
幅圖只係講19-30/12

我呢篇文係講曼聯有更多休息時間

已經推翻你個睇法
Liverpool - who have an eight-day break before their game against West Brom on December 27 - have a gap of 75 hours and 30 minutes between their two matches, while Manchester United have a gap of 79 hours and 30 minutes

同個唔識字既傾

圖顯示的日子係19/12-30/12

文章係講踢27/12 場波前的休息時間

即係如果利19/12-30/12 有平均4日休息
但其實曼聯呀27/12 比賽前休息的日子比利更長

你幅係用average number of days 做單位
我篇文係講boxing day 果場比賽

大家單位唔同
所以唔係你所講既分裂

而家邊個唔識字又唔識睇graph

你咁計…

唔怪得你一開波係咁屌利頭3場波係早場

明哂

曼聯踢27/12比賽前有79小時休息
利有75小時
所以邊隊有更多時間休息？

Liverpool - who have an eight-day break before their game against West Brom on December 27 - have a gap of 75 hours and 30 minutes between their two matches, while Manchester United have a gap of 79 hours and 30 minutes

你篇文同張graph真係冇關係架喎

當時因為聯賽踢左10場
10場有3場都係利踢早場
咁你想點計？

點會冇

所以咪話左你唔識睇graph 囉
連人地張graph 的單位都唔知

咁篇文同張圖有咩關係
點解我又唔識睇graph呢

當你解到獌抖得長過猁

#451話你猁抖得長過鑀 抽水話你地收買英超喇
咁你所講嘅19-30號 係咪抖得最耐啊
唔好spin 有呢張圖姐係有統計過

真係計獌係抖得長過猁
咁代唔代表猁抖得唔耐啊
鑀定猁抖得耐d啊

乜鳩嘢都搵獌嚟spin
話你唔係針獌都冇人信啦屌

Ching 知唔知咩叫average.....

講事實曼聯係休息多過利....你唔好咁玻璃心啦

Ching如果你知咩叫average咁就唔好用距離27號果場波之前既休息時間黎比較啦

2020年12月
利12月踢8場
愛華頓12月踢7場

點解只係睇19-30/12？
唔可以睇整個12月？

所以我用2020年12月比較
利12月踢8場
愛華頓12月踢7場

20/21球季
利踢38場
愛華頓踢38場

點解只係睇整個12月？
唔可以睇整個球季？

咁邊隊踢得多d?
踢得多又點會可以休息耐d?

圖係你手足搵的
你自己解釋

同埋呢張圖remarks有4張波會踢聯賽杯
所以拉低左4隊波個average
你應該唔好用呢張圖
搵一張只計聯賽賽程的圖比較

有4隊波

係6隊波

所以如果要用整個38場賽程比較
你應該2021年5月先再出聲

比佢地黑到唔知冇撚左幾多分 起碼睇到2次明明有3分變1分

講到尾猁冇得益只被逼害

自己針對利所以覺得人地針對曼

以事論事
唔係整一隊
係睇整體
寶程、換人、var
全部都同20隊有關

賽程

唔計有份踢聯賽杯果d球隊
利記都係休息得最多喎

利、雙曼、車有歐聯
阿有歐霸
呢張圖冇計
只係講有聯賽杯

算唔算雙重標準
所以用12月賽程就比較客觀

19-30/12 入面都無歐洲賽，緊係無計
所以利物浦真係好著數

係wor
所以唔應該計聯賽杯賽程
只係計聯賽聖誕節賽程會較客觀

你又想spin?

曼聯可以休息79小時
曼聯最勁
最聯一定有3分

曼聯

19/12 利又要踢頭場8:30

曼又想黑一球12碼

又想你都拎出嚟講
黑咗>獌係12碼聯
冇黑>曼又想黑一球12碼

okok u win

猁又黑咗富含球12碼
好似冇猁執行正義喎

踢中波先
何來黑？
識唔識用var

屌你都唔識var
收皮啦

5050咋喎
比你講到100%中波咁

係係係
猁迷係唔會有錯嘅!
我錯 sor

波，一係中，一係唔中，點樣可以50%中？

你有冇球證咁熟球例

再黑番人哋1球12碼 果下點都擋到
隻手縮到擋住個心口位

cam個角度點睇咋喎 前少少就覺得中波
後少少就中腳呢樣嘢 你睇咁耐波唔係唔知下話

你吹到自己球證嚟架嘛 點夠你講姐

等睇條友又搬獌出嚟同你講佢地冇做錯到

依家搵緊料
7-2輸畀護級維拉 條氣係一路chok住chok住
今年都幾難見到1場入9球

佢搵到料咪用番樓上鏝猁個場ballhand覆佢囉

咁就係50%中？
你係唔係諗住100% 唔中，然後除開兩份，因為唔同角度睇有唔同結果，所以50%

球證唔會錯？

你有冇睇清楚

12碼未射前就可以話50%入，50%唔入
最後結果，100%入或100%唔入

點會射完之後講講50%入？

所以有var

佢唔敢回

說好的var?

前腳唔計

文尼果球紅牌

老天有眼

若然未報，時辰未到

明叔你隊曼聯下場會唔會VAR 又有12碼

你地上場咪又係12碼先和到
靜啦 livarpool

#430
想問下個球有冇吹
雙重標準完未

咁明顯手球都可以唔吹？識唔識球例呀

2020年球例

#430張圖咁明顯手球都可以唔吹？識唔識球例呀

2020年前的手球只要係no intention就可以唔吹
你on99?

唔好雙重標準啦

似係你雙重標準多喎
黑完人地球12碼又話唔計
而家又話20年之前就計ballhand

猁撚真係打橫行

還番球12碼比富含先再講啦
雙重標準 猁撚另外個post未柒夠咩
而家公海都知猁撚係雙重標準撚啦屌

仲spinspinspin

你唔知改左球例？

手球唔洗吹？
曼狗對西咸踢完人都仲有12碼

防守手球，所以進攻隊有12碼，何來黑？ 你on9?

屌 又推番上黎個post沈左都唔放棄

知呀
咁而家究竟係球證問題定迫害猁呀
你po熱狗張圖出嚟代表你地又係受害者？
鏝呢 車呢 佢地未試過？

又係獌 你個腦有冇咁掛住獌

曼取2007年都係射12贏歐聯

我指富含喎 你先係on9仔下話
你地個龍門搬咗去邊呀 睇過

隻猁撚太小氣

點解你咁鍾意拉獌落水
其實你係獌迷嚟架下話

因為曼唔係靠黑哨又點贏波

琴日熱對利
所以就post

講緊熱刺
你無啦啦講富咸
你扯開話題？

我開始覺得你係獌迷
扮猁迷又扮得幾似
你提獌仲多過提猁

一問你點解提獌就次次9唔搭8

以己度人

你係呢個post po
姐係認同樓豬話足總迫害猁啦

寫信去英國叫班球證再陪訓未

英國球證執法差係人都知
領隊例會都有投訴

事實係你推番上嚟
每次都係

仲有錫菲聯得罪猁個post
睇得出猁撚係幾小氣

哦咁之後呢
又怨鳩獌4424喇係咪呀

有新例子咪再講囉
即係個問題未解決

你解決提出問題的人
唔係解決問題
邊個最小氣？

20隊波都覺得執法有問題

因為曼有前科
我諗唔到有其他例子

我點解決提出問題嘅人呀又
放針定x人呀屌

咪姐係你推post
轉個灣認都得嘅你

咁點解仲係冇改善
西甲德甲又做得咁好

姐係針對獌啦

有冇手球，講

係囉
點解英超唔跟

冇做過洗乜驚

有！

成日覺得英超var係專登做到咁引人討論

又邊度驚

呢球連var都冇睇

有錯咪改善囉

你表達出好驚

... 呢下真係唔知點應

講咗幾年啦 越做越衰添

咪姐係球證有問題

有var好過冇var
但唔化表佢地進步

一個人問題？

no
利同利迷以外都有問題

咪話緊佢地退步囉
你想表達d咩

咁睇得起呀

你問咁點解仲係冇改善
西甲德甲又做得咁好
我答： 知錯冇改

人地第一場就靠2個12m贏波

你地都好野
對住個唔撚係人既生物咁有耐性

正確判斷

點夠曼聯咁勁

靜啦曼狗

曼聯全季都靠12碼炸

不如你兩個結婚

對住d反利都好撚辛苦

你智商跟唔上就靜啦

你IQ EQ都低過我

響球場入面殺人 iq eq真係夠高

前幾頁條友係咁話得利要踢早場唔公平又剩
而家全英得利市有觀眾入場打氣
仲公唔公平? 利仲係咪得罪英超

算啦
唔好再激佢
又自稱iq eq好過人但又話辛苦
講野都唔撚用腦
你就俾呢d垃圾都不如既生物係度自high佢iq eq好囉
諗下就知呢d係現實中浪費資源架啦

Bar又發功
今次到李城

Var

鬧球證eq 最高

倫敦球隊都有球迷入場
你on9架？

你又知現實中連登仔係點樣？你講下你現實係點先囉

全英得利市有球迷入場？？你智商唔夠班就靜啦

全英得利要踢早場？？你智商唔夠班就靜啦

你就真係on9仔喇

又咩事? 拎證據駁我囉
on9

封左喇，tier4

而家倫敦有無得入場呀屌你老母
利係咪有著數攞緊呀
你收檔啦

你一開始冇講幾時

而且brighton 可以入場

我上面咪講撚咗而家囉
利啲競爭對手無球迷入場打氣喎，點計？

我#624咪講撚咗而家囉
利啲競爭對手無球迷入場打氣喎，點計？

利啲競爭對手無球迷入場打氣

所以利啲競爭對手贏輸都可以入利數?

你一開始冇講利的競爭對手

7左了

咁你前幾頁講撚到利要踢早場咁撚委屈？
而家有著數又話就乜入利數？

咁一併咁講囉
而家利市同白禮頓有著數喎，點計

你有講而家
但冇講big 6

所以brighton 有球迷入場

你唔好搬龍門啦

ok 我認錯喎
咁仲公唔公平？
利踢早場你就講足咁耐
而家有著數喎

我講錯野有認錯
你話我無講幾時 你又認唔認錯呢

咩點計? 有球迷入場一定有著數?

睇早場嬴波=有著數?
咩logic

我幾時有講錯

我每個睇法都有evidence 支持

咁踢早場一定無著數？

高普分析左
我都引用左佢的睇法

你自己睇

吓，唔通有自己球迷打氣會腳震輸波呀？
無著數你都up得岀 弱智？

你屈我話無講幾時有球迷喎

球迷=第十二人
踢多個好狗

所以以前球迷可以入場果陣

作客隊一定輸啦

但又有作客隊贏波wor

球證=多4人

有著數=贏硬？
睇嚟你真係弱智唔係扮

#638第一句

發覺用局外人角度去睇同佢嘈真係幾哂時間
山口智子巴打你不如由佢自high算啦

咁你解釋咩叫著數
比賽有著數最終目標係...？

利要踢早場你就識講休息少無著數
而家你有主場球迷打氣又話無著數
真係你講哂

你一向反利又點會係局外人？

叫你解釋咩叫著數wor

上場利作客對熱都有球迷

所以熱又有著數？
同埋有球迷同早場冇關係
應該分開講

而家又想spin去玩定義字眼嗱

有冇禮貌架你
我有同你講嘢?
答咩爹?

你真係弱智？利作客anfield?

回多一次

Brighton有球迷入場
完

原來係利主場
咁一定有著數
再加上有球迷
未打都知有著數啦

我上面已認講漏白都有球迷
而家係利市同白都有球迷有著數啲
咁你又肯認#638講錯未

唔定義點討論
每人對著數定義唔同

所以你而家打緊自己咀巴?

咁你講的同「佢」係邊個先？

咁一開始唔要求定義先？但又討論到咁耐喎
而家唔夠講能想spin走

山下智子巴好似同我講緊野wor
我同山下智子巴講野關你咩事
有冇禮貌架 7頭

所以我都冇繼續講有球迷入場=有著數
係你自己睇唔開

屌小學雞咁係咩玩法

sor 我係山口智子

引用你邏輯

想問下我自己開個topic同山口智子巴打講嘢關唔關條友事?????????????????????????????

定係講嘢都要猁迷批準

你緊係唔會繼續講啦
因為你隊波攞緊著數嘛

Ok
更正： 山口智子巴好似同我講緊野wor
我同山口智子巴講野關你咩事
有冇禮貌架 7頭

開頭講緊換5個同埋講緊踢早場都要定義？

按你logic
當然要

所以你講的「佢」係邊位？
如果你講的「佢」係指我
我回你算唔算搭嗲？

你定義下咩叫著數先

換5個即係換完第3個可以換多兩個
12345

早場即係HKT 8:30

點解
討論得好哋哋
你都有一直討論緊啵

但冇人講著數wor
你既然講左著數呢個keyword
點解唔define?

咁你一開始又答到話利無著數？

自言自語都比隻object搭爹 救命

你logic
利主場又有球迷，事實贏波波，一定有著數啦，你的著數指贏波？

咁Brighton主場又有球迷又打多個，但打和，所以有球迷又踢主場=一定有著數？

球員受傷
不過唔止利的球員受傷人數有影響
係其他球隊都有影響

你收皮啦

我logic
有球迷=有著數
但唔係=贏硬
咪屈

瞓先 明天再續